［換樓］究竟簽左臨約買第二間會唔會收我DSD

舊樓岩岩賣左簽左臨約 買第二間會唔會收我DSD？

會

香港永久性居民購買住宅物業，在簽署「買賣協議」時並沒有擁有其他香港住宅物業，可獲豁免繳付新增的稅率，只須按現時的稅率繳付印花稅。同時亦容許買家先買後賣，買家只需在6個月之限期內沽售物業即可獲退稅。

要比左先

舊樓簽左臨約 （日期較早）, 之後先簽臨約買新樓 （日期要較賣樓臨約後）的話， 唔洗DSD。

2047

唔洗呀

我就係問唔同AA 亦都上唔同網睇
有d話會收 有d又話唔洗

出示返臨約俾律師同ird搞，咁就唔會收

但如果你舊樓買家撻左會追收番你 ，當然咁既情況我諗你都要連環撻

唔洗